渾水：黎則奮Q仔疑似中了傳銷陷阱。

知名時事評論員、政治人和傳媒人黎則奮Q仔疑似中了傳銷陷阱。

臨老先中傳銷

d100份糧唔夠咩？

條友不嬲ON

同年齡唔關事 係智商問題

Maione
當年既LB

不負 OnQ 仔之名

個個都話佢on9入局
話唔定佢有份佈局呢

同d人入熱狗有咩分別？

昆人同被昆既分別

但佢夠名氣， 一定有下線跟，搵到食唔奇。

有Q仔冇窮人

我惰入羅莽~你卻在網外看~

ON 既名氣?

白撚痴 中哂毒

佢有份昆人可能

條友道歉未？